上水狗 呃ot

散晒水成粒幾鐘啦 傻狗

就係要依啲